如果發現你個仔／女係同性戀你會點做？

我俾我阿媽發現係gay
佢一直話想死同係變態
如果你地個仔/女係同性戀
你地會有咩反應？

男的也好

唔會開心 只可接受

無問題

叫佢不要轉機

好難接受，都會接受

關我𨶙事

女就ok

其實都係睇父母份人，有啲冇乜執著、隨緣、開心、唔傷天害理就得，個仔女直定攣都係咁。
俾著我我都會隨緣。

唔會打唔會鬧 叫佢搵到對象記得帶返屋企食飯

無論點都好 你都係我個仔/女
有咩事一定要同老豆老母講 唔好屈埋屈埋
發生咩事都好 屋企都唔會放棄你

有咩問題，佢對自己的仔/女好咪得
性別唔重要